好老實，就算durant係勇贏幾多冠軍，佢都唔會有bird, kobe的歷史地位

原本佢係雷，係一個好多人 like，而且亦都好強的球員
果年對勇係輸，但只要佢肯留低，佢加龜其實極有可能之後一,兩季奪冠
而且同龜一樣,都係 one-club man，佢如果唔走，退役之後一定 hof＋35號退役
但佢選擇左去勇，令自己成為一個反骨仔

睇左2年雷
Kd 想拎冠就一定會走
Westbrook 係鐘意打波而唔係鐘意衝冠
人各有志

Westbrook衝冠
派少幾球to好過啦

佢唔走 而家就會被人笑同westbrook個傻仔打咁耐波

其實佢最大問題係去勇 唔係走佬去其他隊

這個是肯撚定的

負皮係比25杜

湧個bench都吹奏？

KD超越咗bird LBJ啦晨早 係差kobe TMac

同westbrook 攞閪到冠軍咩

回咗塘幾耐？

點唔走啊
佢同西書一早不和
走係要 但揀勇就一定會比人話二五

幾老實先？

冇人怪佢走
係怪佢走得柒
早幾個月playoff輸湧轉頭入湧
唔話佢25都唔得喇
If u can’t beat them, join them!
仲要開分身ac屌舊隊

呢個肯定啦。
就算可以4冠4個fmvp,都唔算係 GSW球迷地位高過 Curry.

p.s. 拎到先算啦，唔好諗佢可以

If u can’t beat them, join them!

唔係唔勁
仲係好撚勁個隻
不過咁樣肉狗酸囉

咁又未超到bird同lbj住, 今年champ埋應該無咩問題, 歷史自有公論

我認同你topic
但話同隻龜過兩三年就會有champ 真係想笑撚死人

隻龜打波為自己, 應該一世都唔會有champ

Champ左我都唔覺佢過到Larry Bird

尼馬超越左美斯c朗啦晨早 係差陳七、戴偉浚

算把啦.....
同隻龜根本無可能沖冠

佢身邊一直好多好隊友
不過佢只顧自己
上年就埋沒左隻Oladipo
家下就一直埋緊水行俠
水行俠勤力熱血 有單打能力